{"total_accidents":8,"tram_accidents":0,"entries":{"61153063393ed28c09912f9a4751b11f":{"title":"\u00dajabb baleset Szegeden: \u00f6t aut\u00f3 \u00fctk\u00f6z\u00f6tt \u00f6ssze! (fot\u00f3k)","link":"https:\/\/szeged365.hu\/2024\/12\/22\/ujabb-baleset-szegeden-ot-auto-utkozott-ossze-fotok\/","date":"Sun, 22 Dec 2024 10:59:59 +0000","is_tram_accident":false},"097305728d13f3ea5d86bf89844f564b":{"title":"\u00dajabb balesetek az M5-\u00f6s\u00f6n: torl\u00f3d\u00e1sok Szatymazn\u00e1l \u00e9s \u00dajharty\u00e1n el\u0151tt","link":"https:\/\/szeged365.hu\/2024\/12\/22\/ujabb-balesetek-az-m5-oson-torlodasok-szatymaznal-es-ujhartyan-elott\/","date":"Sun, 22 Dec 2024 09:57:45 +0000","is_tram_accident":false},"6f7e45137253d2bc1f5e522d8e3f4518":{"title":"Aut\u00f3 csap\u00f3dott oszlopnak a Szatymazi utc\u00e1n\u00e1l, a R\u00f3kusi krt-on: f\u00e9lp\u00e1ly\u00e1s lez\u00e1r\u00e1s a Kossuth Lajos sug\u00e1r\u00fat ir\u00e1ny\u00e1ban","link":"https:\/\/szeged365.hu\/2024\/12\/22\/auto-csapodott-oszlopnak-a-szatymazi-utcaban-felpalyas-lezaras-a-kossuth-lajos-sugarut-iranyaban\/","date":"Sun, 22 Dec 2024 09:39:07 +0000","is_tram_accident":false},"25de21da340a6f9e3a7f138e4ee0a71b":{"title":"\u00dajra megt\u00f6rt\u00e9nt a baj: N\u00e9gyes karambol t\u00f6rt\u00e9nt az M5-\u00f6s\u00f6n","link":"https:\/\/szeged365.hu\/2024\/12\/21\/ujra-megtortent-a-baj-negyes-karambol-tortent-az-m5-oson\/","date":"Sat, 21 Dec 2024 10:25:09 +0000","is_tram_accident":false},"91bbc0b08032dcc4fa22584ca165ade9":{"title":"Aut\u00f3 csap\u00f3dott oszlopnak a Szatymazi utc\u00e1n\u00e1l, a R\u00f3kusi krt-on: f\u00e9lp\u00e1ly\u00e1s lez\u00e1r\u00e1s a Kossuth Lajos sug\u00e1r\u00fat ir\u00e1ny\u00e1ban (friss\u00edtve)","link":"https:\/\/szeged365.hu\/2024\/12\/22\/auto-csapodott-oszlopnak-a-szatymazi-utcaban-felpalyas-lezaras-a-kossuth-lajos-sugarut-iranyaban\/","date":"Sun, 22 Dec 2024 09:39:07 +0000","is_tram_accident":false},"5c36b6bbc5b911820f2ea119775acedc":{"title":"Ma sem indul z\u00f6kken\u0151mentesen a nap: szem\u00e9lyaut\u00f3, furgon \u00e9s terepj\u00e1r\u00f3 \u00fctk\u00f6z\u00f6tt az M5-\u00f6s\u00f6n","link":"https:\/\/szeged365.hu\/2024\/12\/23\/ma-sem-indul-zokkenomentesen-a-nap-szemelyauto-furgon-es-terepjaro-utkozott-az-m5-oson\/","date":"Mon, 23 Dec 2024 07:22:50 +0000","is_tram_accident":false},"3929c463d9cb7bc863833ff03a457d53":{"title":"Hal\u00e1los balesettel indult a nap: ketten vesztett\u00e9k \u00e9let\u00fcket az M5-\u00f6s\u00f6n (friss\u00edtve)","link":"https:\/\/szeged365.hu\/2024\/12\/23\/ma-sem-indul-zokkenomentesen-a-nap-szemelyauto-furgon-es-terepjaro-utkozott-az-m5-oson\/","date":"Mon, 23 Dec 2024 07:22:50 +0000","is_tram_accident":false},"7b64d7d65728882e2a95eafc4a87b7fa":{"title":"K\u00e9t szem\u00e9lyg\u00e9pkocsi karambolozott, teljes \u00fatlez\u00e1r\u00e1s van Szentesen","link":"https:\/\/szeged365.hu\/2024\/12\/23\/ket-szemelygepkocsi-karambolozott-teljes-utlezaras-van-szentesen\/","date":"Mon, 23 Dec 2024 10:04:47 +0000","is_tram_accident":false}}}